遠超原來訴求？超乜鳩

右邊係人講既野？

應該不是吧

#加油香港

Tbb

咁原來訴求答應咗未？

佢老母根本乜柒都無回應過，無回應過又點遠超呀？正一垃圾。